要屌7 on9 HR就要寫投訴信 CC埋俾佢公司所有同行

佢搞你 串你 貶低你 恰你 佢上頭係唔知
但係你寫信CC埋俾同行 我係老細都想知發生咩事 明唔明？

咁絕？我鍾意